屯門大興友入

幾晩都冇人嗌過
應承我今晚10:00準時咆哮好唔好
光復香港
時代革命

今晚有呀 好多大興手足都有叫

還政於民
聽晚繼續